ITZY彩鈴遭攻擊外貌 媽心痛現身：不要傷害我的孩子

記者吳睿慈／綜合報導
南韓知名經紀公司JYP娛樂睽違3年，再度推出新女團「ITZY」，由藝智、LiA、柳真、彩鈴、俞娜5名成員組成，短短9天內拿下一位，成為2019年上半年最受討論的女團。知名度增高，惡評也接踵而來，年僅17歲的彩鈴遭酸民攻擊外表，迫使她媽媽親自現身面對網路評論，心痛喊話：「不要傷害我的孩子，拜託！」

▲ITZY出道短短9天拿下一位。（圖／翻攝自Pann、IG）
彩鈴身為女團「ITZY」成員之一，她的親姐姐是IZ*ONE李彩讌，頂著姊姊的光環出道，團體未亮相前就已備受討論。近來，卻有網友在網路上攻擊她的長相，一名自稱是彩鈴媽媽的人回覆留言，字句間充滿心疼、無奈，很快就引起粉絲討論。

▲▼ITZY彩鈴遭攻擊外貌，媽心痛現身。（圖／翻攝自Pann、IG）

一名自稱彩鈴媽媽的人現身在網路上，她心疼表示「對於一個才剛要出道的孩子來說，你說的話很容易就傷害到彩鈴了，她對我來說，是比任何人都珍貴的孩子。」彩鈴年僅19歲（台灣年齡17歲），卻只是因為臉蛋就被評論，讓媽媽感到心痛，「每個人都有不同魅力，風格也會不一樣，我的孩子很善良、珍貴，卻無緣無故遭受謾罵，這讓我很傷心、心痛、生氣。」
彩鈴媽不期望酸民喜歡女兒，但也不希望酸民無故謾罵，「不要傷害我的孩子，拜託。」留言裡說出媽媽心疼子女的心聲。事實上，ITZY出道以來在短短9天內拿下一位，歌唱、跳舞實力兼具的她們受到很多粉絲愛戴，留言曝光後，吸引許多歌迷替媽媽加油打氣，希望她不要被酸民影響。

請各位連登好友唔好再做anti

好媽媽

知錯了

佢老母咩樣，生到兩個女咁樣衰

覺得彩鈴靚過佢家姐

同羅美蘭幾似樣

認同，覺得比較可愛

韓國網民

轉自隔離台pd48 post

唔好咁啦

做明星唔俾人評頭品足，不如唔好做啦，一係學龍小菌咁笠鳩住晒成個頭囉

@天涯歌女

彩燕慘到 要妹妹唔要家姐

咩樣

圖？

全隊最天然嗰個都有錯？

認同

彩演比人攻擊唔見阿媽出黎
個老母都偏心

00後弱智西怨婦集中POST

心痛，明明彩鈴咁得意 全隊第二鍾意佢

似羅美蘭有咩唔好 做戲勁又搞笑仲要唱歌跳舞樣樣精..

彩燕

彩鈴

兩姊妹嬰兒照

我未見過唔靚女都可以做女團

其實兩姐妹好醜咩
Kpop大把女醜過佢啦

好仆街

1988幾好睇

講事實姐

你當jooe umji係靚女？

JYP D女團一定有件好醜
好似twice多賢咁

你收檔啦 同umji 比

唔講仲以為佢係成龍另一件私生女

係好醜

唔好傷害你嘅孩子
你嘅孩子夠傷害緊kpop fans嘅眼睛啦
屌你老母 咁撚醜
睇個五音不全嘅靚女都好過睇你個女

張圖嚇親

彩鈴個樣嚇人好多

真心覺得彩鈴靚過家姐喎 幾可愛怕怕醜醜咁
stage表現又穩定

穩又點？
咁嘅樣直程唔應該上stage

佢d隊友仲樣衰過佢

把口洗5洗咁臭牙

唔知點解覺得彩鈐仲順眼過lia

佢同家姐只係冇咁靚女姐
距離樣衰仲好遠
我鐘意li 類 細細眼

韓狗少咁條女j 都係錯

果兩個真係

咪平衡下
但多腎人氣高

5你老母

你諗下而家tvb 點對香港觀眾？
班後生有幾多個入流？
唱 跳 演 講 邊樣掂？
連編劇都回哂塘

至少kpop 都叫訓練過
唔睇得都唱或跳得

lia 氣場好低

kpop退化到要攞tvb比
話之佢曉飛
kpop冇樣就係原罪

阿妹靚過家姐啦

羅美蘭

靚過家姐 但都係醜

好波

尊重LA
你唔鐘意咪唔好睇LO

Momoland幾時收皮？

係咪唔記得左2NE1同wonder girls

我點知

之前係咪參加過sixteen?

係

唔批評得?

唔係咁比可以點比
2ne1全隊都靚？
人地咪一樣裴聲國際

拎佢同yuna 比冇得比啦

個頭好大

係d低質狗先會用個樣攻擊人 唔似我有高尚的情操識欣賞內心

G持喪清
娛樂台高質會員

支持喪ching

我老婆❤藝智❤ 最靚

冇人你老婆呀，躝啦

wonder girls 初代得yubin唔靚
其他我覺得算係當代女神

而家香港地 有閪都女神

咪咁啦
你曲線招黑

依家啲人咁惡

個鼻生到春袋咁樣

笑乜撚呀你 99步笑百步

kpop係睇樣行先㗎唔係點解咁多唔夠靚嘅都去整容

有實力唔係大哂，咁樣衰就算去幫d監制含撚人哋都唔制啦，咪又係講樣

我sakura就唔同，雖然實力貼地但因為靚女，每晚都收割大量男人精液

我記得啊妹係16個陣啲行為好柒
有一集講佢地度假係游泳池打黎打去
然後佢無啦啦無情力打落周子瑜
@11:33 19:20
最尾個集又以為Jyp講最尾一個成員跳舞好勁
佢以為自己入硬 係到偷笑
點知係momo入 佢個樣即刻閪曬
@1:08:07 1:09:30
仲有佢地拎第一位個陣
佢個反應over左
@0:43
先唔講佢樣柒 心地都好一般
雖然佢家姐同佢差唔多樣 心地好好多

食得咸魚...

兩姊妹都唔係賣靚樣架啦
不過彩燕有實力 跳舞好叻線條又好睇
彩鈴我唔熟就唔知了

好假
條女好重心計

上排左二係佢老母,似乎問題出係佢老豆度
好想知佢老豆個鼻係點

如果係柔理做 一定俾班人笑佢樣衰又戲多

柔理冇佢咁嚴重

佢個頭大過人地兩倍咁 冇觀眾緣

醜樣嗰啲
一定好有家底
投資間經紀公司 出道

不要傷害我的孩子

⋯⋯ 努力係綜藝上面啦
韓國仲要更外貌至上
柒頭係大公司都生存唔到 何況明星
唔靚仲要夾硬出現演藝圈
實俾人屌架啦 尤其韓國人
努力啦

就好似你個仔係公司闖禍
阿媽企出黎話佢仲細
叫公司唔準鬧佢、唔準炒佢

縮返落阿媽個肚囉

係咪佢阿媽嚟？

本身係同情
而家因為佢阿媽搞到有d反感

睇得電視個個都想見到靚野架啦
你家下有無霸道d
又要霸住個螢光幕 又要唔俾人反

有無顧忌過人地對眼

Agger
做偶像佢個樣真係醜呀嘛
做諧星咪冇人話佢

隻馬蹓好得意

不知所謂

快d去青瓦台要求吊死佢先

影響市容

低汁狗正係識射精

你個名笑撚死我

尊重啦低質狗

又要做公眾人物又頂唔順俾人評頭品足係咩玩法？
咁死返屋企啦

佢兩姊妹肯定會keep住執樣
仲要本身有家底
屋企大把錢俾佢地整
若干年後就會愈黎愈順眼
孝淵就係好例如

巴打個名

係唔係叫我？

呢個好似係佢老豆
好似佢老母問題大啲

佢嘅底貌似點整都唔靚

咁真係醜醜地

連續生兩個都一樣樣真係幾勁

Lia真係好撚怪

玻璃心做明星

唔怪

閪女人曹柔理

係三姊妹
Kpop star果陣個細妹有出樣
又係一樣樣

點解無彩燕
應該兩個一齊講

真係好撚柒

又真係唔靚
不過女團永遠有一兩個唔靚但有實力嘅成員㗎啦

特登架
鮮花都要雜草做襯托啦

之後JYP就請打手打篇文上新聞

阿媽都幾偏心，好彩彩燕爭氣

對眼分得好開鼻又柒
btw第一張隔離條女仲樣衰
成隊好似冇個正常

係差少少 未去到要攻擊咁嚴重呀

佢sixteen 打水戰無情力就真係過入啦 唔洗落水狗咁打嫁 贏左敗冇錢分第日可能係你隊友 但佢當時得14歲

冠軍段片 可能人地呆 個腦白哂姐
咁都有得招黑 你班友喊又話扮 呆又話over 香港地點會出到好歌手丫
一出道拎冠軍應該做個咩表情啊
示範下

先得果17歲你地當大人咁睇
17歲我仲on99 掛住玩啦
你17歲又做緊咩？

結論 大部分路人飯連垃圾都不如

why

見到佢就好似見到長鼻猴唱歌跳舞咁
實力都未必補救到

理9得你14定24
俾cam影住就醒少少啦
未成年就可以打人啊?
咁又唔見子瑜打返佢?
年紀細就可以合理化佢打人???

要睇彩鈴呢隻長鼻猿
我寧願睇馬戲團

li 個我冇得駁
過左咁多年你地都仲記得
難為子瑜忙到當冇發生過
只有中學雞先記埋堆咁無聊既野

佢係咪舞蹈擔當
我記得佢同家姐跳得好好睇

tvb
霸住個頻譜 你唔鬧下

拿 你就似理性討論啦
出亂吠文，佢唔禁住老母就唔識撈

大媽樣。

本來唔撐佢
但見到彩玲打柒支那瑜即刻撐彩玲

唔夠人講就轉移視線話人中學雞

有啲似多腎

笑到仆街

幾靚

認啦拿 中學雞
一個成年人邊有心神記咁既野
番工番學社交家庭
樣樣都冇野記？
咁咪即係雙失廢青

咁我就冇你地咁多時間心神啦

屌 好鬼衰

想睇呀媽咩樣

希望個細妹唔好做idol上台跳舞🐒🐒🐒

清驗吓眼好喎

細妹對唱歌跳舞無興趣
同埋見到佢兩個家姐比人屌得咁勁應該對idol呢份職業心生界隈

屌都係咁撚樣衰

我真係唔知 yeji似曬舞擔 形象 同埋唱歌（lia就算鬼數啦）

真係醜樣喎

itzy又點止佢俾人話醜

summi 唔靚？sohee好可愛
個陣佢地好清純 化妝技術又唔係好
影出尼嘅效果緊係冇以家咁好啦
就係因為無p都睇得過 先叫真正嘅靚女囉
以家咁重手濃妝加哂effect先靚就叫靚？！

認真答 summi以前同宜家真係唔同樣
Sohee可愛歸可愛 我唔會覺得到靚女

唔靚女都唔代表醜 我真心覺得WG唔係靚女得唔得？

唔得

我都係認真答

咁你繼續

冇對比就冇傷害
我覺得允兒就真心靚女

唉雖然2NE1個個都唔靚 但舞台上真係好有魅力好有氣勢

靚唔係鍾意一個團嘅唯一原因
我舉宜兩個例子正正就係想説明宜一點

樣衰就樣衰 , 唔講得咪撚做明星
生到兩個囡咁樣衰都唔阻佢地做明星 , 老母最大責任

鍾意佢妝前多啲

各路巴絲唔好咁認真，同啲根本唔熟kpop嘅抽水路人講咁多，你越表現得熱血沸騰佢地越開心，根本由少時果代開始我已經知人地韓國唔似香港啲柒碌只識以貌取人，實力性格等各種因素都係人地韓國點解超越香港幾十年，香港人講撚到尾只識回顧以前香港有幾威水，再唔係就用外國嘢嚟同韓國相比，再唔係就話人地係抄襲同整容等，但香港以前都係改日本歌先有香港樂壇佢地就唔會當係一回事，人地韓國開發各種歌曲種類，唔似香港死古古得慢歌，中版歌無快歌，人地靠跳舞同化妝時妝等等因素去吸引外國人，連日本歐美都有人學緊韓文，香港同廣東話就好快無人知係乜，但香港人仲係認屎認屁無長進過，揾個30呀姑去拍個咩一個因去跳舞就扮認同韓國文化咁，點解唔揾個差唔多年青人去拍?無人囉！係呀…一個偶像跳得吓都無咪而家香港嘅現實囉…

話人地個囡唔靚好撚巴閉呀？
香港人照吓塊鏡有無人上撚到個舞台呀？

出黎做雞就預咗

我又唔覺得真係佢地老母嚟

南珠都係大鼻 好難整架

法令紋深 五觀那埋一舊再扯上去咁

其實有D後悔開咗post，本身諗住貼黎係想d盲反撚見到呢個post之後唔好再攻擊細妹，點知完全唔係呢回事

呢度係連登

邊度有盲反撚
就係唔盲 睇到佢個大鼻先反

算，我認真咗

佢老母應該開心 佢個女一出道有人討論 大把人靚或醜都冇人理

事實上 連jyp都知彩鈴個樣咩事啦 唔係點會咁少大頭 多數半身呀？冇樣咪比啲時間人地認識 知道佢有實力囉 你估sistar孝琳又好靚咩 因為壓倒性實力咪可以塞住人把口囉